覺唔覺得牧師呢個職業好好搵

一星期做兩日野收幾皮
又有光環

仲有得侵犯信徒
我愛yea so

但通常佢地有高學歷搵更高人

搵更高人工既工作

神學

其實要諗講犒係幾辛苦的,好多都係講到悶到抽筋

白痴都做到
係後面補下血就得